深水埗又有撞區

收到風，馬愉生落左去深水埗碧匯插旗，佢16年同毓民選過立法會，大家點睇。同埋民主黨個鄒穎恒掂唔掂呀，之前見有巴打話佢好撚懶，冇咩落區，係咪坐定粒六贏硬呀

民主黨係鬼

完

Push

其實區選都係揀個啱心水幫到自己社區嘅，如果近選舉都成日唔見人我點會有信心將來幫到自己

坐鬼坐馬咩佢！人影都唔多見，我見對家同袁仲多過佢，馬生黎好啊。

巴打 我就見你講過佢懶先咁問

白鴿自去己唔撚識分析搵區？
成撚日撞